{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044239",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154720?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "당산 갤럭시호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時、チェックアウト時間は午前11時です。 駐車場はホテル1階に位置し、機械式で計77台まで駐車できます。 駐車は1部屋あたり1台で無料です。 駐車に困難がある場合は、有料共用駐車場をご利用いただけます。 フロントデスクは午前7時から午前0時まで運営されており、人数追加の際の費用はありません。 最大人数を超えると入室できず、エキストラベッドや寝具の追加はできません。 客室は全部禁煙室で、調理も不可能で、浴槽もありません。 18歳未満の3人以上の男女同室での宿泊は不可能で、チェックイン前後に荷物をお預かりできます。 アメニティとしては無料Wi-Fi、冷蔵庫、エアコン、大型テレビ、ガウン、電気ケトル、スリッパ、ヘアドライヤー、ミネラルウォーターが提供されます。 バスルームアメニティとしては石鹸、シャンプー、コンディショナー、ボディソープ、歯磨き粉、歯ブラシ、綿棒/コットン、シェーバー、くしが提供されます。 朝食は地下1階で利用し、利用時間は月~金曜日は07:00~08:00、土~日曜日および祝日と祝日は07:00~08:30です。 朝食料金は36ヶ月以上お一人様10,000ウォンであり、朝食はABFで提供されます。 交通情報としては5号線の永登浦市場駅、2号線と9号線の堂山駅、9号線の国会議事堂駅などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場はホテル1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで駐車できますか？",
            "answer": "駐車場は機械式で、最大77台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は1部屋あたり1台で無料です。"
        },
        {
            "question": "駐車に困難がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "駐車に困難がある場合は、有料共用駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントデスクは午前7時から午前0時まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "人数追加の際に費用はかかりますか？",
            "answer": "人数追加の際の費用はありません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないんですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できず、エキストラベッドや寝具の追加もできません。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室は全部禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室での調理はできません。"
        },
        {
            "question": "客室に浴槽はありますか？",
            "answer": "いいえ、客室には浴槽はありません。"
        },
        {
            "question": "18歳未満の3人以上の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、18歳未満の3人以上の男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン前後に荷物を預かってもらえますか？",
            "answer": "はい、チェックイン前後に荷物をお預かりできます。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fi、冷蔵庫、エアコン、大型テレビ、ガウン、電気ケトル、スリッパ、ヘアドライヤー、ミネラルウォーターが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バスルームアメニティとして何が提供されていますか？",
            "answer": "石鹸、シャンプー、コンディショナー、ボディソープ、歯磨き粉、歯ブラシ、綿棒/コットン、シェーバー、くしを提供しています。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで利用できますか？",
            "answer": "朝食は地下1階で利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "月~金曜日は07:00~08:00、土~日曜日および祝日は07:00~08:30です。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食料金は36ヶ月以上お一人様10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "朝食はABFで提供されます。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの駅としては、5号線の永登浦市場駅、2号線と9号線の堂山駅、9号線の国会議事堂駅があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 683
    }
}